日頭有好多記者比狗射

夜晚荃灣有白衫出黎斬人 （唔止荃灣）
得一個記者趕到

係咪夾好左？搞掂記者等白衫做野？